見家長之後

明明雙方家長見晒 點解男朋友仍然拒絕我去佢屋企 又拒絕我係大時大節送禮 拒絕我上佢屋企同父母拜年？

假架嗎你係

下 即係我唔係佢女朋友？

唔通呢 我主動帶哂佢去見架以前